[突發] Dominic Raab已認定黨安法已違反中英聯合聲明

and then ？？

日落: 好嬲

然後咪嬲嬲豬

So？無行動就算鳩數啦。
日落國

日落

第一次有英國官方認定違反中英聯合聲明
唔怪得上面班五毛咁驚

Yes, let's hear the consequences!

中國話無違反，英國話違反，最終又點？打鳩china咩
日落國就算鳩數啦，過左23年啦，都係鵪𪂹咁
宜家仲講違反，人唔笑狗都吠

講 完

後續

日落帝國

so?
come on
玩大佢啦 認撚完又點

Now let's hear the consequences.

成班文盲五毛睇唔明

收返界限街以南
我住逼d ok

Dominic Raab 已經犯左香港國安法
（二）對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法。

界限街以北歸中華民國

今次係咪英國政府官方確定違反中英聯合聲明?

違反中英聯合聲明講咗成年

there won't be any